點解警總啲傷病者要帶口罩 ?

點解警總啲傷病者要帶口罩 ?

啲救護員都要帶晒頭盔

驚佢地咬人？

驚又畀警察扑 ?

警方講法：係咪準備犯法驚人認到

個個拎住果手袋先好笑，好似放工咁款